有冇人係hktvmall買過氣炸鍋？

冇得出街食晚飯想入手玩下
求推薦邊部好用 想整到成隻雞

諗緊好冇買依部

上次係豐澤見到依部機 個底盤點都放唔平

之前一田用積分加錢換嘅幾好
簡單易用 炸嘢放耐咗用氣炸鍋翻炸好正

氣炸師

最好買最簡單既
個d 咩會咇咇聲個d 夜晚用嘈到死
功能都唔使多
有得較溫度同時間就得
咩扒,雞,魚,蛋糕 選擇通通多舊魚

入手咗部湖水綠好好用，不過擺唔到成隻雞

用緊GEMINI
貪佢似焗爐咁係前面拉門 唔係抽屜款

喺gmarket買算啦

唔驚保養維修要運返去韓國咩 好似好麻煩

見你日日炸得咁開心 一齊炸

如果平時都係整下簡單野食就買部最平, 因為太多功能都用唔到

我都係hktv mall買左部$299定$399 o既